# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2016 - 2024 M5Stack Technology Co., Ltd
# This file is distributed under the same license as the UIFlow2 Programming
# Guide package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2024.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: UIFlow2 Programming Guide \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-01-16 15:35+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_CN\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.16.0\n"

#: ../../en/module/pps.rst:2 588d36aacda04bcaa87d260b79d8f6f6
msgid "PPS Module"
msgstr ""

#: ../../en/module/pps.rst:6 1fe1b789a44d4e2eb26e0c8906a1897b
msgid ""
"The `PPS` class controls a Programmable Power Supply (PPS), capable of "
"providing an output up to 30V and 5A. It allows for precise control over "
"the output voltage and current, with features to read back the actual "
"output values and the module's status."
msgstr "`PPS` 类控制可编程电源（PPS），能够提供最高30V和5A的输出。它允许对输出电压和电流进行精确控制，并具有回读实际输出值和模块状态的功能。"

#: ../../en/module/pps.rst:12 65de4d5b31e643a8941923d28e0ec24c
msgid "Support the following products:"
msgstr "支持以下产品:"

#: ../../en/module/pps.rst:14 25de0a27899143aea4a2ee169c6a8e68
msgid "|PPSModule|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/module.pps.ref 2047715281f040569c22bde22b832637
msgid "PPSModule"
msgstr ""

#: ../../en/module/pps.rst:17 bfd2683d7fd24ca1a0ea35dbebefc2bd
msgid "Micropython Example:"
msgstr ""

#: ../../en/module/pps.rst:24 48d3bc7f906c4e14b1a7c969d9375433
msgid "UIFLOW2 Example:"
msgstr ""

#: ../../en/module/pps.rst:26 f8459f2f305c4108a9cb30d1cd181cce
msgid "|example.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/module.pps.ref:38 a0e2cc527ba7473e8b362b3607b63888
msgid "example.png"
msgstr ""

#: ../../en/module/pps.rst:30 fa9ba10f0b8a4a129276244e6c551521
msgid "|cores3_pps_example.m5f2|"
msgstr ""

#: ../../en/module/pps.rst:34 9d43fce881f34295a1cf3eba8bc3e32c
msgid "class PPSModule"
msgstr ""

#: ../../en/module/pps.rst:37 fdc28fc65f314b319ddcf4cdf35af242
msgid "Constructors"
msgstr ""

#: ../../en/module/pps.rst:41 c08dec11aedf45f9bf5ceaab638f7bcb
msgid "Creates a PPS object to interact with the programmable power supply."
msgstr "创建一个PPS对象以控制可编程电源。"

#: ../../en/module/pps.rst:43 445b499f48b240a083f294e5eb9fed64
msgid "``addr``: I2C address of the PPS device (default is `0x35`)."
msgstr "``addr``: PPS设备的I2C地址（默认为`0x35`）。"

#: ../../en/module/pps.rst:47 23a6e855f9ab4947b5888927081a193b
msgid "Methods"
msgstr ""

#: ../../en/module/pps.rst:51 ddb6e330e91445f28439ef0fa20cad49
msgid "Enable or disable the PPS output."
msgstr "启用或禁用PPS输出。"

#: ../../en/module/pps.rst:53 fbe99b7006064bea9a9fb3f9b3503052
msgid "``enable``: True to enable, False to disable."
msgstr "``enable``: True表示启用，False表示禁用。"

#: ../../en/module/pps.rst:55 ../../en/module/pps.rst:64
#: ../../en/module/pps.rst:73 ../../en/module/pps.rst:84
#: ../../en/module/pps.rst:95 ../../en/module/pps.rst:104
#: ../../en/module/pps.rst:113 ../../en/module/pps.rst:122
#: ../../en/module/pps.rst:131 ../../en/module/pps.rst:140
#: ../../en/module/pps.rst:149 ../../en/module/pps.rst:158
#: ../../en/module/pps.rst:167 ../../en/module/pps.rst:176
#: ../../en/module/pps.rst:187 108c2fc5290a40238156deb6e432c556
#: 30920fafc8aa49fba70cf6016873a3f9 4c7f2b9229184003b1fdbb7d93a015d6
#: 5387097414b44b14b52a872bd55bb800 5e75b256834640b582d816e6d0580726
#: 65503e617b1747cb9c059b3c9f9a8857 723a4720c68d42db80fd8667f214b098
#: 72c97ca180ea4399b39fe4b85d552ea8 76a50cd71b5e4c58b5005946d17560c0
#: 92c769b215bf4dabb6e6942c42e0ca6b 9cfcf08604c14d1f87ce618a412f31c6
#: b83cc00065c54bcead6da56f1e26c5a4 bfbaf62aae6f435bbbcba8d79483cebb
#: ea497941ddfa44fe9c0595fdfbfe88d7 eade0e5aca234485976effcbbe3b19a0
msgid "UIFLOW2:"
msgstr ""

#: ../../en/module/pps.rst:57 a687358b3cef42828268a9eeed9a3776
msgid "|set_output.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/module.pps.ref:8 832a11cc9710427c9cf63b0fad393364
msgid "set_output.png"
msgstr ""

#: ../../en/module/pps.rst:62 b4e447a1c8834839a50d62aa003ac5fe
msgid "Enable the PPS output."
msgstr "启用PPS输出。"

#: ../../en/module/pps.rst:66 3952327b33ea4f599a8194cd8bbd7660
#, fuzzy
msgid "|enable_output.png|"
msgstr "启用PPS输出。"

#: ../../en/refs/module.pps.ref:10 be8ae715d7f942b1b0894765e0fd0f8e
#, fuzzy
msgid "enable_output.png"
msgstr "启用PPS输出。"

#: ../../en/module/pps.rst:71 fb9386ea0cd64fd1a9e34353377ae2d6
msgid "Disable the PPS output."
msgstr "禁用PPS输出。"

#: ../../en/module/pps.rst:75 324700625ed84e4cbba73d1e593d6160
#, fuzzy
msgid "|disable_output.png|"
msgstr "禁用PPS输出。"

#: ../../en/refs/module.pps.ref:12 ab00a8ea3a7548369b7b04125276042c
#, fuzzy
msgid "disable_output.png"
msgstr "禁用PPS输出。"

#: ../../en/module/pps.rst:80 94803322b8924fd1bdf7698dd26d99b2
msgid "Set the output voltage of the PPS."
msgstr "设置PPS的输出电压。"

#: ../../en/module/pps.rst:82 021cfacd95204ede973cd36b34c80150
msgid "``voltage``: Desired output voltage from 0.0 to 30.0 volts."
msgstr "``voltage``: 期望的输出电压，从0.0到30.0伏特。"

#: ../../en/module/pps.rst:86 aeb4cf541c1c4319b605267410cb0ff0
msgid "|set_output_voltage.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/module.pps.ref:14 ef805f659f8c4b6da4dab080543683d1
#, fuzzy
msgid "set_output_voltage.png"
msgstr "设置PPS的输出电压。"

#: ../../en/module/pps.rst:91 ade9f258ac0f4e36bc6896fda55cfc2d
msgid "Set the output current of the PPS."
msgstr "设置PPS的输出电流。"

#: ../../en/module/pps.rst:93 77f235659a254abe90db65b1d03ac5d5
msgid "``current``: Desired output current from 0.0A to 5.0A."
msgstr "``current``: 期望的输出电流，从0.0A到5.0A。"

#: ../../en/module/pps.rst:97 53faf71c88ff46febebe2c0f9fb45ed9
msgid "|set_output_current.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/module.pps.ref:16 ee2bb8b300b146d1a09366dd9274a17e
#, fuzzy
msgid "set_output_current.png"
msgstr "设置PPS的输出电流。"

#: ../../en/module/pps.rst:102 9c69b23e8a2c431593c4d7a6dde95aaf
msgid "Read the PSU running mode."
msgstr "读取PSU运行模式。"

#: ../../en/module/pps.rst:106 731514d9b50d4d8584529d3093ab2af3
#, fuzzy
msgid "|read_psu_running_mode.png|"
msgstr "读取PSU运行模式。"

#: ../../en/refs/module.pps.ref:18 9253d517ead24e529386b6db025d1242
#, fuzzy
msgid "read_psu_running_mode.png"
msgstr "读取PSU运行模式。"

#: ../../en/module/pps.rst:111 0e28b54958c442aaadb7ccf5ba67e92d
msgid "Read the current output current."
msgstr "读取当前输出电流。"

#: ../../en/module/pps.rst:115 32b8733c11304a3d84e23dbbbb80291b
#, fuzzy
msgid "|read_output_current.png|"
msgstr "读取当前输出电流。"

#: ../../en/refs/module.pps.ref:20 60b30c2d95e14f4b950b0720d1387d97
#, fuzzy
msgid "read_output_current.png"
msgstr "读取当前输出电流。"

#: ../../en/module/pps.rst:120 c97c5cd4b7314946aaf1353ce73564b1
msgid "Read the current output voltage."
msgstr "读取当前输出电压。"

#: ../../en/module/pps.rst:124 ab04a72bedd34291ba3b65f820695a7f
#, fuzzy
msgid "|read_output_voltage.png|"
msgstr "读取输入电压。"

#: ../../en/refs/module.pps.ref:22 6b925a29c4cb46e2ac2149ecf4296de4
#, fuzzy
msgid "read_output_voltage.png"
msgstr "读取输入电压。"

#: ../../en/module/pps.rst:129 46c2dbb1693540b6a81dcf358447171d
msgid "Read the input voltage."
msgstr "读取输入电压。"

#: ../../en/module/pps.rst:133 791b0799d1104b3d8c407bfb87d29b50
#, fuzzy
msgid "|read_input_voltage.png|"
msgstr "读取输入电压。"

#: ../../en/refs/module.pps.ref:24 8214e9cda0fc4e17a08a45371a734d5e
#, fuzzy
msgid "read_input_voltage.png"
msgstr "读取输入电压。"

#: ../../en/module/pps.rst:138 ca75755abf7c4a62ae132c536a14b2e7
msgid "Read the data update flag."
msgstr "读取数据更新标志，每当数据更新一次，此标志将增加1。"

#: ../../en/module/pps.rst:142 1836d81ee7c44ddf9faceca8f1f4ddec
#, fuzzy
msgid "|read_data_update_flag.png|"
msgstr "读取数据更新标志，每当数据更新一次，此标志将增加1。"

#: ../../en/refs/module.pps.ref:26 762575f81fe84318afe151d5c0a5a530
#, fuzzy
msgid "read_data_update_flag.png"
msgstr "读取数据更新标志，每当数据更新一次，此标志将增加1。"

#: ../../en/module/pps.rst:147 5dfefafeeb064d279c5bb90ea11f8ec1
msgid "Read the MCU temperature."
msgstr "读取MCU温度。"

#: ../../en/module/pps.rst:151 00a6d34abe7449268a05de9b8de0f120
#, fuzzy
msgid "|read_mcu_temperature.png|"
msgstr "读取MCU温度。"

#: ../../en/refs/module.pps.ref:28 d17c881fca46438bb832208bee671bc2
#, fuzzy
msgid "read_mcu_temperature.png"
msgstr "读取MCU温度。"

#: ../../en/module/pps.rst:156 ead4e969aac4430d88a8eb270ca2d413
msgid "Read the module ID."
msgstr "读取模块ID。"

#: ../../en/module/pps.rst:160 4fca759303ae4189a540919b31666084
#, fuzzy
msgid "|read_module_id.png|"
msgstr "读取模块ID。"

#: ../../en/refs/module.pps.ref:30 cb39263abfdb487886ce6b1cb346880e
#, fuzzy
msgid "read_module_id.png"
msgstr "读取模块ID。"

#: ../../en/module/pps.rst:165 5210d77f092245ecb9b4bd37a2e99c18
msgid "Read the unique identifier (UID)."
msgstr "读取唯一标识符（UID）。"

#: ../../en/module/pps.rst:169 ba60e2ed4baa42f98fb69b2e78f1afff
msgid "|read_uid.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/module.pps.ref:32 de4de383e573420dbdf98cd2940c96bc
msgid "read_uid.png"
msgstr ""

#: ../../en/module/pps.rst:174 44c19182172541c2ae179cc718033279
msgid "Get the current I2C address of the device."
msgstr "获取设备的当前I2C地址。"

#: ../../en/module/pps.rst:178 43055772c5544d81811f862b3525d1bd
msgid "|get_i2c_address.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/module.pps.ref:34 dabf7b3347444f3f9b11bb4326c4d843
msgid "get_i2c_address.png"
msgstr ""

#: ../../en/module/pps.rst:183 13d02c3b31244c5fb3c03b4959c181c4
msgid "Set a new I2C address for the device."
msgstr "为设备设置新的I2C地址。"

#: ../../en/module/pps.rst:185 4529e3e885af40ad9be5c3f530be51d8
msgid "``new_address``: The new I2C address to set."
msgstr "``new_address``: 要设置的新I2C地址。"

#: ../../en/module/pps.rst:189 2aea708c9ace430cbb41ee99c9c9a052
msgid "|set_i2c_address.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/module.pps.ref:36 d60137e6237140ff9287d90dcb972ff3
msgid "set_i2c_address.png"
msgstr ""

#~ msgid "class PPS"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Micropython Example::"
#~ msgstr ""

#~ msgid "|example.svg|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "example.svg"
#~ msgstr ""

#~ msgid "|set_output.svg|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "set_output.svg"
#~ msgstr ""

#~ msgid "|enable_output.svg|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "enable_output.svg"
#~ msgstr ""

#~ msgid "|disable_output.svg|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "disable_output.svg"
#~ msgstr ""

#~ msgid "|set_output_voltage.svg|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "set_output_voltage.svg"
#~ msgstr ""

#~ msgid "|set_output_current.svg|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "set_output_current.svg"
#~ msgstr ""

#~ msgid "|read_psu_running_mode.svg|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "read_psu_running_mode.svg"
#~ msgstr ""

#~ msgid "|read_output_current.svg|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "read_output_current.svg"
#~ msgstr ""

#~ msgid "|read_output_voltage.svg|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "read_output_voltage.svg"
#~ msgstr ""

#~ msgid "|read_input_voltage.svg|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "read_input_voltage.svg"
#~ msgstr ""

#~ msgid "|read_data_update_flag.svg|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "read_data_update_flag.svg"
#~ msgstr ""

#~ msgid "|read_mcu_temperature.svg|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "read_mcu_temperature.svg"
#~ msgstr ""

#~ msgid "|read_module_id.svg|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "read_module_id.svg"
#~ msgstr ""

#~ msgid "|read_uid.svg|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "read_uid.svg"
#~ msgstr ""

#~ msgid "|get_i2c_address.svg|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "get_i2c_address.svg"
#~ msgstr ""

#~ msgid "|set_i2c_address.svg|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "set_i2c_address.svg"
#~ msgstr ""

